周子瑜道埋歉都要係中國輸比佢

Girlgroup members sales by Chinese fans
1. Sakura - Bloomiz - 21,024
2. Tzuyu- Feel Special - 11507
3. Wonyoung- Bloomiz -10824
4. Irene- The Reve Festival Day -8190
5.Mina- Feel Special- 7875

from 7.2.2020

from 9.2.2020

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

算啦
話唔定連呢個數都係造假

哩間百年老字號黎

篤數咁篤出黎

英妹就話姐..

大陸仔反日架 一定假架

SAKURA係KPOP的